點解港鐵原來不像你預期 無能政府都不理 如垃圾般只懂包庇

《點解港鐵原來不像你預期》

曾經你都很勁揪 是海港的大成就
你是我橫過大海的密友
有你都同坐火車頭

曾經我也很無憂
大英鐵軌的鳴奏
載著那期盼笑聲跟著走
對照今日你可知醜

點解港鐵原來不像你預期
無能政府都不理 如垃圾般只懂包庇
黑暗事總沒了期 監管失職無預備
求期做下樣 無需要為你

其實你已很兒戲
沉降鐵軌似臨記
你話我愚民懶得講道理
有很多權貴請尊卑

點解港鐵原來不像你預期
陳帆政府經不起 如垃圾般只懂包庇

真相少理
即使去除螺絲亦無問題
齊斷送香港口碑 無視那規矩理得你
反正我有特權 早晚香港似內地
逃避立法會 無需要為你

密密地去玩小把戲
當真相埋藏一切以自肥
全民亦都心火起 期望有天可以收你
我食住等睇戲

點解港鐵原來不像你預期
為何政府終醒起 斬立決抄出一口氣
等到陰質事到期 睇你點樣再逐利
無奈拍屁股 返屋企啦喂

你始終要說道理

郭富城嘅弱？

強黎

咩膠

副歌第二句係咪有啲教會

無能政府都不理 如垃圾般只懂包庇?

又好似有少少

支持樓豬拍片唱出黎

點解 個個填詞都像你 亂黎
祈求別多花心機
如在唱詩歌的你